Zelfs na deze crisis in onze zaken, hij opstond en omgedraaid en ronde confusedly een paar keer, maar weet niet waar ik was, maar ging uiteindelijk op zijn knieën met zijn spons en gooide hem omhoog: op hetzelfde moment hijgend, "dat betekent dat je hebt gewonnen."
